點解藍絲廢老點解覺得學我地可以成功?

我地幾十場遊行 下下幾十萬幾百萬咁出
佢地谷埋谷埋得果幾萬人 仲要靠呃先有十幾萬人
點解會覺得學我地貼下文宣 又撕下我地啲紙
就會有我地嘅效果

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢哋冇創意，一味靠抄襲
同中國一樣，最叻翻版

班死老野學人教抗爭？有冇計過自己仲擺得幾多年呀
預咗唔成功唔會完結嘅
鬥長命已經輸撚咗啦
我個中秋願望就係班廢老過唔到中秋

因為佢哋大部份係文盲，又羊群心理，對社會嘅某些現象，有不切實際嘅幻想